C.朗拿度因爭議慶祝動作遭歐洲足協罰款2萬歐元 無需停賽

香港時間3月21日晚，歐洲足協官方消息，C.朗拿度被罰款2萬歐元，沒有停賽處罰。此前在祖記3-0馬體會的歐冠盃比賽中，C.朗拿度做出爭議慶祝動作。

有冇gif

比足協執藥啦

基斯坦奴朗拿度於世界盃出局後與家人飛赴希臘渡假，有報導指該葡萄牙球星非常滿意負責接待他的一眾酒店員工，故最後豪花2萬歐元作小費作謝禮。

2皮同佢比貼士差唔多